\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphics}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[demo]{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{longtable}
\usepackage{listings}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{framed}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{anysize}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{eurosym}

% para poner encabezado a la derecha
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LE,RO]{Sistemas y Tecnologías Web}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.35mm}} % Defines a new command for the horizontal lines, change thickness here

\begin{document}

% % cambiar margenes
\marginsize{3cm}{3cm}{2.5cm}{2.5cm} 

\begin{flushright}
	\textsc{\huge Práctica 6\\}
	\textsc{\tiny " "\\}
	\textsc{\large
		Jaime Ruiz-Borau Vizárraga (546751)\\
	}
	\HRule \\
\end{flushright}

\section{Descripción del frontend desarrollado}
\setcounter{page}{1}
\subsection{Visión general de la página principal}
\paragraph{}La página principal del frontend contiene los siguientes elementos:
\begin{itemize}
	\item \textbf{Un contador} de las memos totales almacenadas en la base de datos.
	\item \textbf{Una lista} de todas las memos almacenadas en la base de datos.
	\item \textbf{Un formulario} que permite añadir nuevas memos a la base de datos.
\end{itemize}
\subsection{Contador de memos}
\paragraph{}Lleva la cuenta de las memos almacenadas en la base de datos. Se actualiza con \textbf{cada refresco} de la página web o \textbf{eliminando memos} desde esta misma página principal o \textbf{añadiendo nuevas memos} con el formulario de la parte inferior.
\subsection{Lista de memos}
\paragraph{}Muestra las memos almacenadas en la base de datos junto a una casilla marcable. Si el usuario marca la casilla se borra la memo de la base de datos y se actualizan tanto la lista como el contador de memos de la página.
\subsection{Formulario para añadir memo}
\paragraph{}Dispone de tres huecos para introducir la información de la nueva memo (la mínima información para introducir una nueva memo) y al pulsar en el botón de Add se actualizan automáticamente tanto el contador de memos como la lista de memos.
\end{document}